公司遇上四怪

有四位女同事話其中一部電腦有臭膠味… 唔係新換架喎，只係佢哋四個被調位… 好啦換左佢啦，之後又話第二部又臭膠味… 個女乜嘢senior hr 人黎講，我話你哋跟本侮辱科學。 因為我及同事睇過無味無熱，正常用得。 我忍唔住話Bachelor of science in electronics engineering and Bachelor of science in computing 都判定無問題，你哋仲唔係侮辱科學!!! IT dog… 就係咁慘

你up乜9呀？

IT dog… 就係咁慘

Bachelor

係唔係自己個閪有臭味

講多d野加油 好1999

照換照記錄囉
無必要take it personal

屌你 你做IT啫
你唔係弱智㗎嘛
點解你好哋哋打篇字都九唔搭八咁嘅

總結 樓主你水IT狗、比人撚完、條氣唔順上嚟打篇1999既嘢求圍爐取暖

IT狗

乜撚野....

it9唔識講人話

做狗做到顛左真係慘

換位唔換櫈，實臭架

移燈換凳洗手食煙熨櫃桶

咁你真係1999呀嘛

唔係好明
你試下用程式碼打出黎可能會明

閣下恐怕都仲係bachelor

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"